[
  {
    "Id": 1,
    "Question": "Le muscle assurant principalement l'ouverture palpébrale est",
    "Choices": {
      "A": "le releveur de la paupière supérieure",
      "B": "le muscle de Müller",
      "C": "le muscle frontal",
      "D": "le muscle orbiculaire"
    },
    "Answer": "A"
  },
  {
    "Id": 2,
    "Question": "Les paupières assurent:",
    "Choices": {
      "A": "la protection des yeux",
      "B": "la protection de la rétine contre l'éblouissement",
      "C": "l'humidification de la cornée",
      "D": "tout est juste"
    },
    "Answer": "D"
  },
  {
    "Id": 3,
    "Question": "Le muscle assurant principalement la fermeture des paupières est",
    "Choices": {
      "A": "le releveur de la paupière supérieure",
      "B": "le muscle de Müller",
      "C": "le muscle frontal",
      "D": "le muscle orbiculaire"
    },
    "Answer": "D"
  },
  {
    "Id": 4,
    "Question": "Quelles modifications anatomiques apparaissent avec le temps?",
    "Choices": {
      "A": "perte du tonus palpébral",
      "B": "diminution de l'élasticité de la peau palpébrale",
      "C": "diminution des graisses orbitaires",
      "D": "a + b",
      "E": "a + c",
      "F": "a + b + c"
    },
    "Answer": "D"
  },
  {
    "Id": 5,
    "Question": "Lors de tout clignement, la norme est une rotation du globe oculaire de 10 à 15°:",
    "Choices": {
      "A": "vers le haut",
      "B": "vers le bas",
      "C": "vers la gauche du sujet",
      "D": "vers la droite du sujet"
    },
    "Answer": "A"
  },
  {
    "Id": 6,
    "Question": "La longueur axiale normale d'un oeil adulte emmétrope est de:",
    "Choices": {
      "A": "20 mm",
      "B": "24 mm",
      "C": "26 mm",
      "D": "28 mm"
    },
    "Answer": "B"
  },
  {
    "Id": 7,
    "Question": "La partie postérieure du bord libre contient:",
    "Choices": {
      "A": "les orifices des glandes de Meibomius",
      "B": "les orifices des glandes de Zeiss",
      "C": "les orifices des glandes de Moll",
      "D": "les cils",
      "E": "a + d"
    },
    "Answer": "A"
  },
  {
    "Id": 8,
    "Question": "Les glandes de Meibomius assurent:",
    "Choices": {
      "A": "la sécrétion aqueuse du film lacrymal",
      "B": "la sécrétion de l'humeur aqueuse",
      "C": "la sécrétion mucinique du film lacrymal",
      "D": "la sécrétion lipidique du film lacrymal"
    },
    "Answer": "D"
  },
  {
    "Id": 9,
    "Question": "Le tarse de la paupière supérieure comprend plus de glandes de Meibomius que le tarse de la paupière inférieure:",
    "Choices": {
      "A": "vrai",
      "B": "faux"
    },
    "Answer": "A"
  },
  {
    "Id": 10,
    "Question": "La sécrétion séreuse du film lacrymal est assurée par:",
    "Choices": {
      "A": "la glande lacrymale principale",
      "B": "les glandes de Meibomius",
      "C": "les glandes de Krause et Wolfring",
      "D": "les glandes de Henle et les cellules à gobelets",
      "E": "a + c",
      "F": "a + b + c"
    },
    "Answer": "E"
  },
  {
    "Id": 11,
    "Question": "La glande lacrymale principale se situe sous le rebord:",
    "Choices": {
      "A": "supéro-externe",
      "B": "supéro-interne",
      "C": "inféro-externe",
      "D": "inféro-interne"
    },
    "Answer": "A"
  },
  {
    "Id": 12,
    "Question": "La sécrétion mucinique du film lacrymal est assurée par:",
    "Choices": {
      "A": "la glande lacrymale principale",
      "B": "les glandes de Meibomius",
      "C": "les glandes de Krause et Wolfring",
      "D": "les glandes de Henle et les cellules à gobelets",
      "E": "a + c",
      "F": "a + c + d"
    },
    "Answer": "D"
  },
  {
    "Id": 13,
    "Question": "Les glandes séreuses et sébacées des paupières sont des glandes:",
    "Choices": {
      "A": "endocrines",
      "B": "exocrines",
      "C": "a + b",
      "D": "tout est faux"
    },
    "Answer": "B"
  },
  {
    "Id": 14,
    "Question": "Le film lacrymal est composé de:",
    "Choices": {
      "A": "immunoglobulines",
      "B": "vitamines",
      "C": "protéines",
      "D": "bicarbonates et carbonates",
      "E": "tout sauf la d",
      "F": "a + b + c + d"
    },
    "Answer": "F"
  },
  {
    "Id": 15,
    "Question": "Les méats lacrymaux sont situés:",
    "Choices": {
      "A": "sur le bord libre supérieur et inférieur, à l'angle interne",
      "B": "sur le bord libre supérieur et inférieur, à l'angle externe",
      "C": "uniquement sur le bord libre inférieur, à l'angle interne",
      "D": "uniquement sur le bord libre supérieur, à l'angle externe"
    },
    "Answer": "A"
  },
  {
    "Id": 16,
    "Question": "Je suis un canal osseux avec une longueur de 12 à 15mm, je suis:",
    "Choices": {
      "A": "le sac lacrymal",
      "B": "les canalicules lacrymaux",
      "C": "le canal lacrymo-nasal",
      "D": "tout est faux"
    },
    "Answer": "C"
  },
  {
    "Id": 17,
    "Question": "Remettez les éléments dans le bon ordre d'écoulement:",
    "Choices": {
      "A": "glande lacrymale / méats lacrymaux / sac lacrymal / canalicules lacrymaux / canal lacrymo-nasal",
      "B": "glande lacrymale / méats lacrymaux / canal lacrymo-nasal / canalicules lacrymaux / sac lacrymal",
      "C": "glande lacrymale / méats lacrymaux / canalicules lacrymaux / sac lacrymal / canal lacrymo-nasal",
      "D": "glande lacrymale / méats lacrymaux / canalicules lacrymaux / canal lacrymo-nasal / sac lacrymal"
    },
    "Answer": "C"
  }
]
